<resources>
    <string name="app_name">Cagliari Holiday Escape</string>
    <string name="title_activity_poi_detail">Details</string>
    <string name="title_activity_maps">Map</string>
    <string name="category_bars">Bars and Restaurants</string>
    <string name="category_er">Escape Rooms</string>
    <string name="category_romanticPlaces">Romantic Places</string>
    <string name="category_culturalPlaces">Cultural Places</string>
    <string name="bar_name1">El Gaucho</string>
    <string name="bar_url1">https://www.elgauchocagliari.com/</string>
    <string name="bar_email1">Email not available</string>
    <string name="bar_tel1">+39 346.3073322</string>
    <string name="bar_desc1">Gianna, Sergio e sua moglie Valentina, aprono a Cagliari nel 1997, El Gaucho, che negli anni cresce grazie alla notorietà data da i propri clienti, assidui frequentatori del ristorante a pranzo, con la linea di pasti veloci e la qualità argentina, proposta più ampiamente a cena.
    Hanno tre priorità : cucinare buono, servire velocemente e garantire la qualità su i propri prodotti. Da allora ad oggi il metodo è sempre quello: impegno quotidiano d\’amore e buonumore, una stretta di mano appaga sempre questa passione di famiglia.</string>
    <string name="bar_address1">Via Asproni, 9, 09123, Cagliari CA, Italy</string>
    <string name="bar_name2">Il Bambù</string>
    <string name="bar_url2">Website not available</string>
    <string name="bar_email2">Email not available</string>
    <string name="bar_tel2">+39 070 494630</string>
    <string name="bar_desc2">Pizzeria e ristorante storico di Cagliari, sempre ottimo. Gli antipasti misti di mare son consigliati, porzioni abbondanti e sfiziose delle più svariate specialità locali. È consigliata la prenotazione anche durante la settimana, essendo il posto molto gettonato anche tra i locali.</string>
    <string name="bar_address2">Via S. Giuliano, 7, 09129 Cagliari CA, Italy</string>
    <string name="bar_name3">Birroteca Al Merlo Parlante</string>
    <string name="bar_url3">https://www.facebook.com/birrotecamerlo/</string>
    <string name="bar_email3">Email not available</string>
    <string name="bar_tel3">+39 340 078 8929</string>
    <string name="bar_desc3">Birroteca, paninoteca, beershop. Impianto spine con 12 vie e oltre 150 bottigliette. Più di 50 panini. Operativi dal 1984.</string>
    <string name="bar_address3">Via Porto Scalas, 69, 09123 Cagliari CA, Italy</string>
    <string name="bar_name4">Old Square</string>
    <string name="bar_url4">http://www.oldsquare.it/</string>
    <string name="bar_email4">info@oldsquare.it</string>
    <string name="bar_tel4">+39 070 658099</string>
    <string name="bar_desc4">L\’Old Square è un irish pub e steak house caratterizzato da proposte che spaziano dalla cucina internazionale ai prodotti tipici della terra in cui si trova, la Sardegna.
        \nÈ una birreria Guinness, Paulaner, Thurn und Taxis, Barley, Grinbergen, e ha a disposizione anche una vasta scelta di artigianali, la cui carta si rinnova ogni stagione.\n
        Propone concerti, spettacoli e dj set ogni weekend. È aperto dalle 11 del mattino con cucina disponibile “non stop” da mezzogiorno a mezzanotte. 365 giorni all\’anno.</string>
    <string name="bar_address4">Corso Vittorio Emanuele II, 44, 09124 Cagliari CA, Italy</string>
    <string name="er_name1">enTRAPment</string>
    <string name="er_url1">https://www.entrapment.it/</string>
    <string name="er_email1">info@entrapment.it</string>
    <string name="er_tel1">+39 347 2199654</string>
    <string name="er_desc1">enTRAPment è il più innovativo locale di Cagliari dedicato alle Escape Room, e non solo. Probabilmente ti è capitato di giocare un’escape room sul tuo smartphone o magari di vedere qualche bellissimo film giallo, horror o di azione.
        Le escape room dal vivo sono un mix straordinario di queste e altre esperienze: una attività immersiva che vede te, i tuoi amici, la tua famiglia, “intrappolati” all\’interno di una stanza totalmente scenografata e dalla quale dovete trovare il modo di uscire.
        Le stanze (escape room) possono riprodurre ambienti di ogni tipo, reali o  immaginari, e le storie possono essere ambientate in ogni tempo o luogo.
        Si, perchè ogni stanza ha una storia! Come i protagonisti di un film conoscerete un antefatto che vi ha portato a essere in quel luogo, ma solo giocando e procedendo nell\’avventura potrete scoprire di più, in una straordinaria avventura ricca di colpi di scena.
        Nei 60 minuti di gioco dovrete esplorare l\’ambiente che vi circonda, trovare indizi, capire come funzionano i meccanismi che incontrerete, collaborare con la vostra squadra per risolvere problemi o compiere azioni coordinate, passarvi oggetti, e analizzare tutto quello che vi circonda per svelare misteri e riuscire a fuggire.</string>
    <string name="er_address1">Via S. Lucifero, 17, 09125 Cagliari CA, Italy</string>
    <string name="er_name2">Captivita</string>
    <string name="er_url2">http://www.captivita.com/</string>
    <string name="er_email2">info@captivita.com</string>
    <string name="er_tel2">+39 340 5472022</string>
    <string name="er_desc2">Trasportati in una realtà simulata, vi troverete immersi in scenari dedicati. Ogni room ha una propria narrazione, ambientazione e logica. Ogni room nasconde un mistero da svelare.
        Scegliete la vostra avventura e varcate la soglia per affrontare la sfida.</string>
    <string name="er_address2">Via Sidney Sonnino, 208, 09127 Cagliari CA, Italy</string>
    <string name="er_name3">Escape the room</string>
    <string name="er_url3">http://www.escapetheroom.it/</string>
    <string name="er_email3">escapetheroomcagliari@gmail.com</string>
    <string name="er_tel3">+39 331 229 0717</string>
    <string name="er_desc3">In piazza Garibaldi 21 trovate un\’Escape Room ad alto impatto emozionale e coinvolgente, ispirata alla serie American Horror House: Murder House, ossia la casa degli omicidi.
        Murder House è la dimora in stile vittoriano dove si trasferisce la famiglia Harmon nella prima stagione della serie antologica American Horror Story. Venne costruita nel 1922 dal folle medico delle star di Hollywood, il dott. Montgomery, per la moglie Nora.
        Esperimenti sugli animali in cantina, pratica di aborti clandestini e un bambino ritrovato dalla polizia a pezzi e poi riassemblato: da qui nasce la maledizione e la storia originale che vi aspetta.
        Gioco adrenalinico ma adatto a tutti (al suo interno non ci sono figuranti). Basta lavorare di logica e intuizione. Non occorre aver visto la serie tv (ma non potete perdervela). Quello che c\’è da sapere ve lo diremo noi.</string>
    <string name="er_address3">Piazza Giuseppe Garibaldi, 21, 09127 Cagliari CA, Italy</string>
    <string name="er_name4">Alcatraz Escape Room</string>
    <string name="er_url4">http://www.alcatrazescaperoom.it/</string>
    <string name="er_email4">alcatrazescaperoom@gmail.com</string>
    <string name="er_tel4">+39 342 0559167</string>
    <string name="er_desc4">Focalizzate tutto ciò che vi circonda, non perdete di vista il minimo dettaglio.
        Una buona dose di memoria, freddezza e ingegno saranno gli ingredienti giusti per poter uscire entro un\’ora da una stanza piena zeppa di enigmi e indizi.
        Bianconiglio, Brucaliffo, Stregatto, il Cappellaio Matto e la Regina di Cuori, vi aspettano per provare un viaggio in un luogo unico al mondo, una terra colma di meraviglie mistero e pericolo.\n
        “Si dice che per sopravvivere qui bisogna essere matti come un cappellaio.”\n(Lewis Carroll – Alice in Wonderland)</string>
    <string name="er_address4">Via Risorgimento, 39, 09026 San Sperate CA, Italy</string>
    <string name="rom_name1">Monte Claro</string>
    <string name="rom_url1">http://www.cagliariturismo.it/it/luoghi/i-luoghi-della-natura-318/colli-226/parco-di-monte-claro-62</string>
    <string name="rom_email1">Email not available</string>
    <string name="rom_tel1">Telephone number not available</string>
    <string name="rom_desc1">Il parco di Monte Claro è uno dei parchi pubblici di Cagliari, si estende per diversi ettari e si trova al centro della città. L\'ingresso principale è in via Cadello, un altro ingresso si trova in via Liguria.
        All\'interno del parco sono presenti strutture ludiche, un laghetto e alcune specie di volatili quali oche e anatre e diverse tartarughe.
        Esso rappresenta una delle mete preferite dalle famiglie con bambini e un luogo di svago per gli adulti.
        Molti cittadini cagliaritani si recano in mezzo alla natura per fare attività fisica, poiché il parco di Monte Claro offre percorsi ideali per passeggiate e fare jogging.</string>
    <string name="rom_address1">Via Diego Cadello, 09100 Cagliari CA, Italy</string>
    <string name="rom_name2">Poetto</string>
    <string name="rom_url2">https://www.sardegnaturismo.it/en/explore/poetto</string>
    <string name="rom_email2">Email not available</string>
    <string name="rom_tel2">Telephone number not available</string>
    <string name="rom_desc2">Una delle spiagge cittadine più belle e ampie d’Europa, otto chilometri di litorale nel territorio di Cagliari e Quartu Sant\’Elena, dove troverai tutto ciò che desideri: sabbia soffice, mare cristallino, relax, aperitivi, divertimento e attività sportive</string>
    <string name="rom_address2">Spiaggia del Poetto, 09100 Cagliari CA, Italy</string>
    <string name="rom_name3">Monte Urpinu</string>
    <string name="rom_url3">http://www.comune.cagliari.it/portale/ambiente/at01_parco_monte_urpinu;jsessionid=C91FBABE20395F951F97E89625840298</string>
    <string name="rom_email3">Email not available</string>
    <string name="rom_tel3">+39 070 6771</string>
    <string name="rom_desc3">Un\'oasi verde nel centro della città che il Comune acquistò per circa un milione delle vecchie lire nel 1939 e dichiarò primo parco urbano.
        Il parco è molto frequentato dai cagliaritani ed è decisamente consigliabile a tutti i visitatori che si fermano a Cagliari. Le specie botaniche più diffuse, adatte al clima mediterraneo, sono il pino d\'Aleppo, l\'olivastro, il leccio, il lentisco, il carrubo, l\'alaterno ecc.
        Percorrendo i 14 km dei viali che attraversano il parco, si ha il piacere di incontrare diverse specie di animali, alcuni dei quali particolarmente abituati alla presenza dell\'uomo.</string>
    <string name="rom_address3">Viale Europa, 09129 Cagliari CA, Italy</string>
    <string name="rom_name4">Bastione di Santa Croce</string>
    <string name="rom_url4">http://www.cagliariturismo.it/it/luoghi/i-luoghi-della-storia-316/monumenti-80/bastione-di-santa-croce-277</string>
    <string name="rom_email4">Email not available</string>
    <string name="rom_tel4">Telephone number not available</string>
    <string name="rom_desc4">Il Bastione di Santa Croce offre una delle viste migliori della città alta; si trova nel quartiere Castello, a pochi passi dalla Torre dell\'Elefante.
        Il Bastione di Santa Croce, comunemente detto dalla popolazione bastione di “Santu Juanni”, è situato nell\'omonima via, nella zona che in passato ospitava La Giudaria, ovvero il rione ebraico.
        L\'esistenza di quest\'ultimo in Castello è attestata già a partire dal sec. XIII; tuttavia raggiunse la sua massima espansione durante il sec. XV, sotto la dominazione Aragonese. </string>
    <string name="rom_address4">Via Santa Croce, 09124 Cagliari CA, Italy</string>
</resources>
