<resources>
    <string name="app_name">Cagliari Holiday Escape</string>
    <string name="title_activity_poi_detail">Details</string>
    <string name="title_activity_maps">Map</string>
    <string name="category_bars">Bars and Restaurants</string>
    <string name="category_er">Escape Rooms</string>
    <string name="category_romanticPlaces">Romantic Places</string>
    <string name="category_culturalPlaces">Cultural Places</string>
    <string name="bar_name1">El Gaucho</string>
    <string name="bar_url1">https://www.elgauchocagliari.com/</string>
    <string name="bar_email1">Email not available</string>
    <string name="bar_tel1">+39 346.3073322</string>
    <string name="bar_desc1">Gianna, Sergio e sua moglie Valentina, aprono a Cagliari nel 1997, El Gaucho, che negli anni cresce grazie alla notorietà data da i propri clienti, assidui frequentatori del ristorante a pranzo, con la linea di pasti veloci e la qualità argentina, proposta più ampiamente a cena.
Hanno tre priorità : cucinare buono, servire velocemente e garantire la qualità su i propri prodotti. Da allora ad oggi il metodo è sempre quello: impegno quotidiano d\’amore e buonumore, una stretta di mano appaga sempre questa passione di famiglia.</string>
    <string name="bar_address1">Via Asproni, 9, 09123, Cagliari CA, Italy</string>
    <string name="bar_name2">Il Bambù</string>
    <string name="bar_url2">Website not available</string>
    <string name="bar_email2">Email not available</string>
    <string name="bar_tel2">+39 070 494630</string>
    <string name="bar_desc2">Pizzeria e ristorante storico di Cagliari, sempre ottimo. Gli antipasti misti di mare son consigliati, porzioni abbondanti e sfiziose delle più svariate specialità locali. È consigliata la prenotazione anche durante la settimana, essendo il posto molto gettonato anche tra i locali.</string>
    <string name="bar_address2">Via S. Giuliano, 7, 09129 Cagliari CA, Italy</string>
    <string name="bar_name3">Birroteca Al Merlo Parlante</string>
    <string name="bar_url3">https://www.facebook.com/birrotecamerlo/</string>
    <string name="bar_email3">Email not available</string>
    <string name="bar_tel3">+39 340 078 8929</string>
    <string name="bar_desc3">Birroteca, paninoteca, beershop. Impianto spine con 12 vie e oltre 150 bottigliette. Più di 50 panini. Operativi dal 1984.</string>
    <string name="bar_address3">Via Porto Scalas, 69, 09123 Cagliari CA, Italy</string>
    <string name="bar_name4">Old Square</string>
    <string name="bar_url4">http://www.oldsquare.it/</string>
    <string name="bar_email4">info@oldsquare.it</string>
    <string name="bar_tel4">+39 070 658099</string>
    <string name="bar_desc4">L\’Old Square è un irish pub e steak house caratterizzato da proposte che spaziano dalla cucina internazionale ai prodotti tipici della terra in cui si trova, la Sardegna.
        \nÈ una birreria Guinness, Paulaner, Thurn und Taxis, Barley, Grinbergen, e ha a disposizione anche una vasta scelta di artigianali, la cui carta si rinnova ogni stagione.\n
        Propone concerti, spettacoli e dj set ogni weekend. È aperto dalle 11 del mattino con cucina disponibile “non stop” da mezzogiorno a mezzanotte. 365 giorni all\’anno.</string>
    <string name="bar_address4">Corso Vittorio Emanuele II, 44, 09124 Cagliari CA, Italy</string>
</resources>
